又係立場 收皮啦你

格都唔撚打 仲咁撚清
港台都識打格啦
手足平時捐錢比你 出黎做完野
仲要比黃媒高清放出黎登報
比親朋戚友相認
手足果種心理壓力你明唔明
未比黑警捉到 都比你搞到痴線

仲要次撚次都比料藍絲做文宣
比料黑警做呈堂證供
手足裝修又直播 私了又直播
次撚次高清
相反藍絲斬人 黑警打人 又唔見咁撚高清喎
唔係話片 相都冇幾張

唉
打返格啦 立場

出晒街save晒啦

痴線幫佢抆返把刀出黎咋嘛

？？？？？？？？？

其實揚哂

想知最後手足走唔走到

一蚊都冇捐過
偽黃媒體

我地已經輸緊
唔撚好講咩中立
你可以文字講出黎
可以打格
講返事實出黎
但高清po手足樣就收皮啦

一早揚左咪白癡
講咗係要自己包好先做嘢

揚哂啦
大陸微博通哂天
有線都搵個source返黎

認真，其實好多記者都唔係好識做，個個都諗住中立就算。
去到現場，人哋裝修，火魔就咪影啦
影完比狗隊寫封信，又要交原片

又戴口罩又戴帽 咁都認得咩

嘩 搵到料俾你煲大喎
勇武又俾你話 立場又俾你話 仲有呢 開多幾個垃圾post啦

一早揚左啦 TBB都有影到啦唔係咩

屌你老母 咁你又post出黎
收皮啦你

有事記者，無事借咩
不如眾籌請攝影師啦，思維咪撚咁中共啦

NOW TV新聞播晒出街

走咗
但之後唔難搵返你

裝修師傅比你影住，然後你交條片去狗隊
咁樣原來叫中共思維

反正唔會得立場影到
比手足/認到佢既朋友知 去幫佢好過啦

人地影還人地影到
正如我地影到黑警私刑
Tvb都唔會播啦
根本2樣野

咁你仲留底 po岀黎?!!!??!!

可惜唔係插頸

我本身整左emoji cum住
唔知點解出到黎冇左
我都唔想

咁大鑊既野
佢地會地毯式睇片
務求追蹤到果個人
除非果個人醒目避開哂所有鏡頭加換好衫
否則實搵到果個人

如果果個人換衫上換衫加將兇器消失，咁差佬一定無哂計

捉到告硬謀殺，外國都幫你唔到

係立場出POST就最快比認到佢又係黃既去幫佢

手足既一刀
我地渴望已久了
辛苦! 只能希望你唔會有事

揚唔揚都好

打格對義士係基本尊重啦

出post唔會校對?

咁再cap圖post出黎係做乜撚

如實報導都要俾人屌

裝修私了唔通影地下
直播冇可能唔影住
呢個係新聞操守

佢揀呢張相我覺得編緝問題
唔sure立場有冇直播呢單

張相睇返係用通訊社AFP
用人哋相可能唔打得

同埋cable now之類都係直播咗？

最新消息係上咗機但被狗上去捉

係講緊佢唔打格

格都唔打

收皮

立場真係改善下啦
出高清圖好好玩咩

俾狗拉左先遮樣，我真係屌佢老母

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

點解唔幫啲血打格
咁血腥

已unlike立場

我係到諗
黃絲同路人係到捐錢比你 支持你日常營運 買新機用 有多啲資源做好啲報導
你唔係覺得我地只係期望你做個中立嘅媒體啊？
就算唔口講 暗盤都擺明係要你做一間黃嘅媒體啦
我比錢你 你用高清相報番我啲負面野 傻撚左咩 有冇咁益你

其他媒體(包括紅媒)出高清圖係佢地嘅事 但唔代表立場都要咁做 港台都識打格啦下話 你會唔會唔識啊？

今次唔係話錯全在立場 亦唔一定係立場害死人 我諗其他紅媒藍絲自己一出圖已經開始起底 加埋痴線親人先搞到咁

但立場係今件事一定有做得更恰當嘅地方

假如已經有其他傳媒報左, post 埋相
咁其實立場post 唔post 相, 對義士都唔見得幫助有幾大
刻意唔post反而令立場失去左傳媒應有既中立立場
成為藍絲話柄, 雖然藍絲都唔會睇立場
但傳媒報導事實真相係基本, 我地唔可以要求佢地放下自己專業既操守

想帶風向既收收皮

燈你老母

手足依家俾人拉咗 點睇？

你肯定係立場搞到佢比人拉?

如果係咁港台咪違反專業操守？

新聞道德留返俾民主自由社會啦
依家俾人影到樣幾撚大鑊呀？
傻閪係專制社會玩中立同幫強權有咩分別？

你又肯定唔係？高清大頭喎

拉

所以可以出埋？兩件事黎，佢個仆街賤老母都要靠傳媒先知件事，唔理咩傳媒，都會有機會俾share,唔係為屌而屌，係想比大家知道個嚴重性，咁樣就一世，番唔到轉頭。

你肯定得立場影到?

刀你老母 我明明 睇到全黑揸撚緊筆

你肯定佢個藍屍親戚無份靠立場張高清大頭圖認人？

立場屌你老母 就死晒啦仲扮專業

你肯定其他有咁清咁正面？

真 天下太平嘅話要堅持咩野新聞道德乜乜物物我真係冇所謂
但依家咩野時勢 屌佢老味 家陣敵人好有道德？守規矩但係輸左都係輸 大家都只會記住邊個贏唔會記邊個守規矩

我唔敢話立場今次係最大嘅殺人犯
但唔該立場自己下次真係醒水 係鏡頭下全部都係人命黎 唔單純係一個影像
唔係放完人大頭再補一句我地中立就冇事 依個時勢冇得中立亦冇人expect會係中立

可能要幫立場01裝修了

係呀 唔係得立場影到呀
如果真係佢老母篤灰 認人都唔係得一張相睇啦
問題係佢張相咁撚高清唔打格呀嘛

就算唔係認立場果張
但係立場呢張相的確比左更大機會佢地搵人囉

分化 負皮 拉

咁樣嘈都無意思
只係我覺得
手足今次比人捉到最大原因關立場既高清圖
其他變數 e.g. 其他媒體都影到, 分分鐘仲清楚, 同埋佢藍絲親戚篤灰

你問我立場作為媒體有無做錯
我覺得無, 之前藍絲打人斬人都唔會blur 樣
但假如作為暗盤黃既
我會話可以做得更好去保護手足

但我唔會因為咁而批鬥立場

有事就識叫人課金，dllm

咁你收收皮先

又係呢啲回應 係啦唔止立場影啊
我殺完人同人講你肯定得我會殺佢？
我係咪就可以殺人 on99 永遠都係講左人地先 自己就無錯

俾人拉左了

立場新聞
一定要割蓆

我良心原諒唔到
佢直接害死左個手足

上面回應左
唔係話立場就唔屌得, 黃既大哂
而係我見到立場最新既post blur 返樣
我相信佢地而刻知道blur 樣係更好既做法
淨返既, 係我地而個post 帶來既影響
我都唔想演變到大家自己人鬥自己人

最驚係而種回應令部份人亂割自己人

咁咪撚眾籌啦
收完錢咁影法？

我認同要打倒中共想乾手淨腳跟規則玩係無可能
中立層面, 立場無做錯
但暗盤黃媒黎講, 立場今次的確可以做得更好

有事左lu

呢個手足
要面對恐怖分子既罪名
20年以上既監禁

立場新聞想點賠償？

唔一定影到架嘛係咪？

個手足分分鐘咁就一世
如果你覺得出高清大頭圖都可以無錯既
咁你自己支持落去
我同你講都冇意思

當初你肯捐錢係為左咩先
係想做就一間傳媒可以黃到爆, 幫哂自己既
定係想一間傳媒因為報道中共唔想睇既, 而執笠
定其他

點解要將成個責任推落立場到

同意！！

佢有編採自由
民眾都有屌佢既自由

唔通
人地藍絲斬完人比立場post 左相
藍絲話, 呀, 都係立場衰
咁係岩咩

我都有屌鳩立場 但直接害死多咗
立場都有好多員工 睇定d先

完全明白, 同意
我相信大家屌都係想立場有改善
無問題
但我只希望大家唔好演變成內鬥
我地可以割既, 無幾多了

多一間傳媒出大頭相，就令手足多一點機會被狗拉

就係呢一點就已經令我唔會再支持垃場

都成年有多
仲出相出樣做乜撚野
你報件事咪報囉

無啊 蘋果咁柒都識做呢啲野
你立場人地課咁多金同我講後知後覺補飛就當無事？
仲要有前科唔止一次

乜撚都分化
立場龍門蘋果民主黨有光環

蘋果不嬲都咁做喎
我完全唔覺得有咩問題喎

我冇捐過答你唔到

立場其實其黃定藍都好清晰
扮咩中立呢 又唔見佢登d藍絲文
好喇咁你立場係有立場既話一句抗爭者有責任保護自己就射左個波 咁係咩野事
Live影我諗大家冇爭議 但出高清大圖係咩事呢

入哂立場數係滑坡
除非有直接證據
不過抵屌既就係立場冇必要咁做

藍媒可以揚=立場都可以揚

100分呀各位

原則中立 ？ 立你老母呀 支持個班人冇資格再屌港豬呀

即係你要咁講呢 講操守道德呢
四眼仔話 俾佢走 太多喇
其實都真係一樣冇錯
玩火魔 打人 理論上都真係唔岩

但呢啲你留返喺有民主法治既地方慢慢講
我只係知喺冇民主法治但充滿警暴
有國安法既地方
登大頭真係害死人

你唔係果個義士緊係可以講呢啲
而家人地可能要坐終生架

想問下你條撚樣點解可以咁撚偽善

乜仲有下次咩?
立場失手唔係第一次

認同，要人課金就咪撚撻個黃媒朵出黎，講自己係中立兩邊都唔幫

同意 但好多人講到立場係主要殺人犯 一定係因為佢先比狗拉咁

你坐未

咁撚樣影法喎

圖片來源：立場新聞

對抗納粹德軍，殺敵係絶對正確

你被啲現代空泛道德教條洗咗腦

面對侵略者，保衛家園，殺敵係理論上，實際上都天經地義

搞唔掂 唔係第一次 想人捐錢比你就用下腦啦 邊個係你老細呀立場 啲錢中立撚捐架？

有事手足，無事手joke
不如搵藍絲眾籌比你啦，思維咪撚咁沈旭暉買兩邊啦

有呀 垃場今次幫手殺敵 爆料等手足坐20年

中立條撚咩
呢個世界上邊有傳媒係真係完全中立
仼何傳媒都有立場 同埋新聞都會有佢嘅框架
岀左事就話自己中立又盛 真嘔心

立場記者：保護自己既責任係抗爭者到，我係要登，話撚知你
（設計對白）

邊忽中立
唔好同我講佢都有影狗
影兩邊個後果都唔撚一樣

帶你老母風向
呢個世界上邊有傳媒係真係完全中立
仼何傳媒都有立場 同埋新聞都會有佢嘅框架
乜撚野中立立場 乜撚野專業操守 岀事就岀事啦
呢啲懶係持平嘅說話真嘔心

阿老細蔡東豪

咁你重貼重大聲講！？同罪當誅呀！

不完美可改善
可以捐住俾第個先
手足又係 包得唔夠實唔好搞啲咁既野安全意識不足

請善用起底功能

睇下上面幾撚多人爭住入立場數,
過左咁耐立場自己做左/過啲咩,
做左幾多, 係黃定藍大家心裡有數
一年零一個月啦, 重講登唔登大頭

唔應該去機場拉
一係一家人或幾個人走
咁急買機票被懷疑大增
應該政治庇護

所謂早走早著
冇馬後砲

呢d 唔算後炮
做野之前簡單部署下
你而家係走佬，逃命，係急
但人地仲急過你
漏夜單拖買機票
政治庇護 最穩陣

咁唔好鶳影大頭藍絲啦

而家呢單一個手足直接比佢累喎
係咪要求佢地改下都有問題
咁就叫割 分化喇咩

原本冇格？

立場篤灰鏡

一個post 可以block 左堆帶風向既

緊係

你死啦你
呢到唔比講肥佬黎同立場壞話嫁

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人

有時諗香港真係遍地黃金

罷捐等執啦

出賣義士

拉左啦屌你老母

左圖來源：Photo by ALASTAIR PIKE/AFP via Getty Images
On9張圖一早通哂天

立場咁影法係有問題
但鬥黃既更加有問題

各有各精彩

屌

有事發生

你老母手震影地下有乜撚嘢問題

屌你老母操守

咁撚有操守就咪撚叫黃媒，學人要做政治新聞？

Push

立場出賣高清相出賣手足

有事發生唔係影件事但影地下？
被人拉咗老屈你一條罪
或者拉錯人
要片段求真相show 條影地下嘅片出嚟？

班pr唔係諗住咁都work掛

唉 CLS 唔撚識講
人哋都打格出 佢直接出
啲人叫佢del相又冇反應

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

pr黎講你都好柒

班pr 唔係諗住一句中立 專業就算啊？

咁撚中立就唔好扮同路人啦

打格點影響操守

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

通哂天啦 呢啲係要拎出黎話

仲要係黃嘅捐錢比佢哋營運
就應該要係同我哋同一條船
仲要有埋有線做對比
唉立場攝記係咪請咗個偽黃嘅

玩完分化仲要po多次出黎
高級五毛

Russell's Teapot聽過未啊，你咁肯定不如扲啲proof出嚟睇過
人哋唔肯定係唔係你就話人肯定唔係，wtf

係呀同法官講

起底

五毛

其實講到尾係理念問題 你要既唔係事實報導 而係同紅媒一樣 報喜不報憂既黃媒 但亦有人係想要真正既兩邊都報 客觀既媒體